有冇人試過淘寶寵物糧食？

有， 我經常攞去餵你老母

好惡

問下姐 唔洗咁既

食物呢啲就唔好慳啦
慳慳埋埋都唔夠你睇一次醫生貴

問野唔經大腦，你想人地點答？有呀，好撚好食呀咁？

得罪講句，食入口著上身既，都唔好淘寶

人同動物都係咁